新巴司機受乘客騷擾，霸氣停駛

司機做野唔洗你教
咁巴炮就唔洗逼巴士啦

香港d廢老得把口

仲有冇下文

司機大佬好波

我個fd喺架車度

個廢老識乜
咪又係馬後炮個d

廢老

後尾啲乘客有冇屌鳩個口罩啊叔

佢今日話有架巴士又係唔撚開,唔知係咪同一單啦

做得好
廢老唔屌唔得

巴士佬打份工唔搏好正常姐，呢啲野搏到又無獎既
問心比著係你自己份工，有d位搏到又無得威既，你都唔會搏啦

其實劈車會有咩後果? 公司會唔會話佢為左小小事咁做而追究返司機

好波

岩啦 正確
香港人對服務業員工真係狗都不如
飲食 運輸 零售 員工每日受幾多氣
而家司機只係講 、受氣 人工唔一定包
員工都有權利

good job

問返間公司：我唔舒服，你係咪要我繼續揸？你講一句「係」就得

唔會,無後果,劈車即係射波
去睇醫生劈返幾日休息下

失控中心

呢啲咪好公司囉

其他工實同你講'人工包㗎喎'

咩係飛機仔?

文筆生動有趣

做得好！

有性格

你話唔舒服，點會比你繼續揸落去，報左唔舒服又比你揸，到出左事公司都要負責架

司機做得好

A車掛
鳩噏

970係咪特別多事

笑死

垃圾巴士狗 等俾人炒啦 人撚日飛站 齋載自己友 唔載乘客等執笠

做得好

見過好多廢老on99屌司機
幫過幾次口

有次收工時間過海巴士
條死廢老鬧個司機做咩開門俾人上車 話啲人逼到佢
重點係架車仲未滿 好多空位
On99

吾曰

霸氣
個個巴士佬都咁做就唔會有廢中gege gutgut

呀哥 2001 都拎出黎講，咁都叫多事？

笑到gapgap聲

篇文好生動

阿叔屌司機個陣車上有人附和 到司機先有人話無事無事
其他乘客都係抵死 唔影響自己就唔出聲
如果我當時係車上我都唔會怪責司機咁做

支持
但個司機會唔會有事

大快人心

好彩唔岩時間，今日搭970 去見工，如果撞到咁既情況 實屌個搞事乘客老母

司機夠膽咁做就知下場唔會慘得去邊啦
身體不適咁大件事

ho ball

揸巴士工時長，健康受損，又高風險，咁辛苦，邊有咁易請人，所以巴士司機可以好大權力

Btw, 我覺得果個阿叔係廢老，幫口果d係港豬，通通都抵撚死

最撚抵死真係幫口個d客

咁心急做咩

做得好。

宜家d後生話兩句就話劈炮，果然真係唔捱得

係時候要教下啲閪客啦

一個廢老累全車

巨返頂帽條廢老
高明

憨鳩，香港人工作壓力咁撚大其中一個原因就係香港客好鍾意搞鳩香港員工，受完氣嘅員工收工又變返客人，周而復始根本係惡性循環嚟。

依家員工保障自己尊嚴有咩唔啱？你返工比人屌老母你係唔係無諗過還拖而且仲要覺得無問題？

巴士佬做得好

好心啲廢老就收爹啦
正評比司機

"由於有客屌老母，依家我身體不適"

好撚正

廢老淨係識得反對鬧鬧鬧, 正一搞屎棍搞亂香港

Gj

發現一名廢老廢中

你確定呢條友係廢中老而唔係假膠？

廢老咪求仁得仁囉， 幾聽你話即刻讓位俾人揸

試過搭頭班車出中環
又係D廢老大大聲俾說話司機聽屌佢開得慢
結果過完紅隧原本只要10分鐘就到既車程
變左30分鐘

做巴士司機已經夠攰 仲要比人屌老母 劈得好

典範，打工嘅麻煩學吓嘢

老中坑硬係叻唔切衝出嚟柒

好霸氣

好心d廢老用$2搭車就唔好成日係到嘰哩咕嚕啦
搭乜都係咁 以為自己車手 咁撚叻自己渣囉

爭啲想吾佢老母

廢老

廢老以為自己講兩句粗口有人附和好威
結果做唔成英雄變埋罪人

D死老野堅係垃圾

做得好

On9 有冇諗過其他乘客感受，連登仔咁都話好波

重好啦， 大把位俾哂我入屌鳩個廢老， d廢老唔受教訓係唔得。
有次排隊等lift, 我等所有人出哂黎先入去， 個廢老一野衝埋黎幾乎撞到我， 咁算啦， 無撞到我， 點知個死廢老gip鳩我， 佢唔gip又止何， 一gip我把鬼火， 即刻開佢波。 由lift入面大聲罵佢罵到出lift都繼續罵， 頂佢個肺， 我都唔計較你一野衝埋黎想打尖幾乎撞到我， 佢夠膽gip番我轉頭， 屌。
罵佢果陣佢醒目聲都唔敢出， 唔係既話唔知俾我罵到幾時

有無諗過司機感受呀撚屌?個世界唔係為你而轉架屌你老母閪

我理撚得你呀 你都傻豬豬黎

司機好波

司機ho ball

係970 特別多閪客

有性格, 我鐘意 !

同意

笑左

你冇尊嚴，唔代表其他人無

文筆幾好

機師，司機，船長，呢啲不嬲有最大權力，暪佢地即是同自己過唔去

最尾要公司撐你

ching ho ball

警隊都應該加個俾人屌老母可以劈炮機制

遇到暴動時集體休息一日

唔講咁多，司機好波

啲死廢老好鐘意指指點點架
唔講仲以為係啲咩濕鳩supervisor

所有機場線都叫飛機仔

廢老以為自己大撚曬

直頭所有運輸服務業都要好似巴士咁
邊個搞鳩佢地就即時罷工
俾幾蚊當自己大爺
你係趕時間就唔好咁多嗲
而家啲人完全冇家教

反正有錢人都自己揸車有專人serve
對住啲窮撚生番洗撚同佢地客氣

要睇情況嘅大佬
個位司機判斷過唔到唔通硬過
炒左又係個司機揹
佢又唔係其他司機過到佢又唔過

撞到係司機奶野 又唔係乘客奶野 行又俾乘客屌 唔行又俾乘客屌 點解要行

你地話開口勸司機果位人兄，
之前有冇一絲埋怨過個司機？

地盤出面個班廢老，唔講以為工程司

最仆街係附和果班友

咁個司機就老奉比你屌老母咩屌你老母

附和果班港豬捉蟲

屌你老母你先戇撚鳩 , 唔怪個廢老 ,去怪司機? 懶醒

講起啲死廢老真係唔死都無撚用

話說有日要出外做嘢，要搭直通巴落廣州。去到關口全部人都過晒關係得架車過唔到關，咁當然間公司即刻call另一部頂一程。
個司機一開車已經講聲唔好意思話:未揸過廣州線，識去廣州但係啲站口唔係好識行，希望啲識路嘅可以幫手提點下。咁當時架車唔爆，司機後面好多位。咁揸到入廣州啦我諗。個司機就問有冇人可以話聲行邊條路之類去到第一個站口。成車人都無乜點理佢。咁佢唯有照揸同見佢會停低問其他司機。但係原來一開始已經有些少行錯路，搞到去第一站口要兜個大圈。之後坐我後面兩個廢老就嚟料。
廢A:屌你老母明明平時架車係果個位駛入去轉幾個彎就到架喇嘛
廢B:咪撚係囉明明都望到間大學
廢A:唔撚識揸就唔好嚟揸喇嘛
之後個司機都開始燥燥底話一早唔係好識行，有人識就指點下。兩條廢老就繼續係我後面依依哦哦但半秒都無諗過過去幫個司機明明就搭過好多次又識路。死廢老落地

漏左重要一句

死廢老落地獄啦我屌你老母

唔講咁多
司機好波

914我平時都有坐 好似好耐先有一班車

垃圾廢老
撐司機

啲廢老一生人無邊次威過，就諗住屌服務業啲人攞威，正一垃圾。

自膠睇錯

遇過差唔多情況
最後班港豬只會遷怒於司機，口賤呀叔唔會有事

等睇連登仔雙重標準

從來都無雙重標準，支持警犬一比人屌老母就死返老母個閪到罷工

蝗蟲支那郁手屌老母怕，
香港人講野大聲d就告襲警，
揸波當被胸部襲警

仲有報警就耍走受害者，不受理，查都唔洗查
本身日日都放緊假，唔洗休息啦

我覺得最仆街唔係阿叔
係班見風轉舵既香港人 好撚醜惡
真係人善被人欺

司機比人屌老母可以霸氣停駛
黑警比人屌老母可以暗角打鑊
上面班支持黑警既連登仔都係想咁姐
雙你老母重標準咩 用下你個死人腦諗下啦 on9 仔

同一件事同一背景同一因素 唔同睇法就雙重標準
拎黑警同司機比？返去重新讀過幼稚園先出黎講雙重標準啦

香港太多廢老

有骨氣

唔知有幾多個幫完口屌司機跟住又求人開車既賤種呢

好有文采

我覺得有好多

香港咁撚多垃圾廢中廢老得把死人口對社會0貢獻 真係正仆街

同一件事，同一背景同一因素 唔同睇法就雙重標準
你洗唔洗搞清楚先

仲有唔好一碌鳩打一船人

屌你老母
司機停駛有冇造成人身傷害呀柒頭

條撚樣咁勁點解唔讓俾佢揸 睇下佢係咪真係有料到 最怕啲撚樣講就天下無敵做就冇心夾冇力

智撚障

唔使問 個廢老十成住華富啦 華富特別多on9廢老

趕時間就唔好搭巴士
司機無錯

佢停車先係最顧乘客感受
一陣個廢老繼續屌，個司機比人屌條氣唔順，影響左佢揸車既判斷力，有咩交通意外仲衰

暗角打獲就犯法既
停駛就唔犯法既
咁都拎出黎類比，on99

衝出黎柒就係咁解 真係唔恥笑唔得架

如果司機停車
起身打廢老一獲
咁就有得類比喇

洗唔洗恥笑埋自己閱讀理解0分

上面個條友有冇考慮入新民黨
跟據智商, 主席位好大機會你做

型！

唔係太明，點解個司機開唔到車？
利申撐司機

各位 依位犬系男友巴打就係講緊唔可以兩單野比喎

如果無理解錯，應該係個位唔夠闊比架巴士過

我知wo
我補充佢內容姐

屌 香港客真係好撚麻煩

屌在娘身 痛在兒心

又被人話 五毛啦

屌你老母車牌都冇嘈乜撚野
有車牌或者識車既人都唔會屌個司機

廢老早死早著
啱啱搭地鐵膝頭痛想挨下玻璃 點知到石硤尾之後有個啊婆推開我 我唔理佢 佢繼續推 屌 之後就逼左出去

牆頭草係咁上下

地鐵壞車有冇諗過乘客感受

好聲好氣唔得嘅，係都要屌人老母，死廢老
司機好波

的士司機呢？

咁司機比人屌果時班人有無幫口
無就抵死

乘客感受?
理撚得你

你乜野邏輯
司機比人屌都唔係打鳩人
黑警比人屌又唔係請假

司機大哥好波
廢老又豬一場 唔教訓下佢地係唔得

支持司機大佬！

司機揸車就要教，呀蛇做嘢就唔洗教

識個司機 無事 重返緊工

司機好波
等班西客咁臭串

表示認同

份糧係唔包埋受氣

垃撚圾90後
屌你2句姐
仲要上網以為自己好撚威

同啲廢老無所事事睇人地盤開工一樣
指指點點 人地開工關你鳩事

個時返m記part time 有個客走嚟同經理report我話個樣好串 態度唔好 個時踩足10個鐘 攰撚到仆街 一聽到個客咁講 我走出去捉撚住個客屌鳩佢 再同經理講我唔撚做 反正都係part time 自此之後冇撚做過飲食業 on99

口罩廢老有無比人的入廁所打

個客點

幫口屌司機就有

G CHI

支持呀

佢呆撚左 屌佢老母佢地係咪以為人工包撚埋受氣

仲要得$32.5

果日我咁岩係西隧個站等緊970 見到張圖果幕

個司機好唔專業，唔該唔好再渣巴士害人

洗耳恭聽，想聽下有幾唔專業法

支持呢個司機

利申: 揸私家車

你鍾意俾人屌冇所謂係你嘅事，悍衛自己尊嚴同埋屋企人絕對有自己嘅權利

停車好
一陣又屌屌屌
個司機一燥渣車分心好易出意外

又係廢老

停得好

上面班撚樣食花生就叻，試下你屋企老人家大熱天時要落車晒太陽轉車你點睇

正評好波

係香港人先做慣狗
外國司機一早落車報埋警

班客又係抵死唔幫口

哦，係呀？

哦
老馮俾你屌老母嘅
你都on lun 9

我屌你老母啦

唔撚咁多口咪有冷氣lol 死廢老

一個人多口就搞全車人，無賴

支持呀ching
做人無尊嚴同垃圾無分別
比我都咁做

咁唔係應該屌個西佬咩？
你識唔識分是非？

屌 原來真係垃圾波台中坑狗

個司機唔專業係事實，點都要屌
如果白車司機比人屌又劈車咪死得人多

咁我想問
以前未有冷氣啲老人家唔係哂太陽等車咩？

條撚樣on9假膠嚟唔使理佢 咩post都鍾意唱反調將啲野掉轉嚟講 十足十啲小學雞反叛期咁樣

唔好理班假膠啦
block左佢就得
你應佢佢會話你比佢撚狗

有班假膠好鐘意開90後post
得班假膠同五毛like
借機抽水

你睇下人地睇三句講咩啦

係咁嫁啦，鬼叫好搞唔搞搞司機呀
我信佢係身體不適呀，比著我比人屌老母我都身體不適啦

專業俾人屌嗰種職業叫做雞呀

個司機好唔專業

呢句真 有揸過車都知搏唔過
過到又唔會加人工 拉左花就自己仆街
幾大都等下先

以前d熱狗無老人家搭嫁(好似係)

你老母係咪做雞教你俾人要笑呀

收嗲啦波台狗

咁如果白車司機比人屌渣得慢而劈車
你地係咪都覺得無問題？

追撚咗咁多版，只係話個司機唔專業，又無講點先係一個專業司機 一打唔洗找

始作俑者大話天王

我都覺得佢停得好

但用有人屌老母做理由會唔會比公司覺得玩野

你真係廢青黎
未試過比巴士狗玩

上面班撚樣食花生就叻，試下你屋企人好好地渣車比人屌你點睇

的確無問題

你老母係咪做雞教你俾人屌要笑呀

唔笑就要劈車，你個腦係咪裝屎

你老母係咪俾巴士狗玩個閪呀
要保持專業

即係你老母閪住口面咁俾人繼續抽插

Sorry我唔知d雞咁專業同敬業

大字係咪會威d 下下講人老母真係好小學雞
而家個司機少少事就劈車，搞到無辜既乘客
一係就報警，宜家比人屌老母話不適即係玩野，對唔住其他乘客

唔通有病都要開車先叫專業
依家個司機有醫生紙證明佢唔適宜揸車喎

比人屌兩句會搞到有病
咁廢都做到巴士司機

扑柒佢喇講嚟都浪費時間

駁唔到就block

Sorry囉
你睇唔到
俾人屌嗰種專業叫做雞呀
你俾人屌老母覺得小事係因為你老母俾人屌開咪唔覺有事囉

你未撚覆有咩專業俾人屌呀

照你咁講，個司機老母係雞先岩
講中左就嬲到要劈車
反而我老母無比人屌開，聽到人咁講只會笑而不語

廢老真係麻撚煩 次次返公司搭lift我3樓向上搭 個廢老由地下搭 搭lift咁少既事 都可以比廢老屌 係到屌話咩搭乜撚野lift呀 行路啦仆街阻撚住(利申上17f) 第一次都忍佢 第二日又見到佢 又係到講 我即場屌佢老母 搭架lift都要比你屌 你無撚野呀? 到而家半年見到我都唔出聲

應該係你又細到大都俾人屌開咪慣囉

話人唔專業嗰位
我真係好想問下你點睇屌柒空姐搞到飛機delay

非黑即白
無話做司機要比人屌，但佢比人屌之後個處理手法認真唔專業

字都未識打，廢青玩老屈都學好少少中文先

哦

司機
等啲廢老冇哩學識學人做判官

依班垃圾真係好撚得意，警畜俾人屌老母打人塔返去差館點都得，司機俾人屌老母就停車都唔得

為左乘客安全俾人騷擾唔揸落去好正確呀

岩呀 打份工做咩要受你氣

Sorry囉垃圾

哦佢咪得囉

條友都係引人屌佢咋

你除左人身攻擊仲識d咩

騷擾師機揸車

食麥記都投訴

走啦食屎狗

聽過一個小巴司機講話你愈屌佢揸得愈慢

留個哦字邊夠超大字體覆人咁有型呀

你點撚樣俾巴士狗玩？
講黎聽下

俾人屌正常人都會情緒波動，司機深明情緒有大起伏唔適宜繼續駕駛，有咩問題
行駛期間與司機談話本身就犯法架啦，司機好波

比人屌》燥底》影響揸車判斷力》撞車
好似係

我估果班係利記勝利球迷

970 條線經過深水埗 旺角 油麻地呢D廢老區 實多事

應該取消兩蚊廢老優惠

係架啦
見你智障咁撚樣咪撚黎玩玩囉
反正你又唔介意
你專業俾人屌嘛 咪試下囉

唔洗點理隻波台假膠狗
一陣又表演波台撚狗精神勝利法
不斷唱反調 然後你同佢辯駁
佢就會話自己撚緊狗
成功令你嬲 好開心

完全無嬲
已經block左好多波台狗
依隻block之前撚下先

波台狗出名on9

應該佢會叫班柒頭入黎幫拖

而家一個禮拜一單打司機
點知你咩事，梗係停低
而家九巴加埋報站預錄: 車長受滋擾不能繼續行程

佢又唔洗同你鬧交，停車call上台絕對明智。

題外話，有d車長你話完佢揸得快，佢就會同你慢慢行 反正佢唔趕既，慢慢行到過鐘可能仲着數。

咁易燥底已經唔專業啦
路面遇到突發事件燥一燥底又影響判斷力咪死得人多

你老母可以閪住口面俾人屌嘛
得啦 大家都好佩服你同你老母

你都覺香港警畜唔專業呢

咁佢咪停低
安全至上

停低完全無問題

不過波台狗一向唔識邏輯

我手畜agger路出撚晒名假膠都有人認真覆佢

咁你又啱
今次我比十分

Sorry囉
上得黎少
第一次見

你知唔知行車時與車長交談即屬違法

佢同佢老母個閪可以包容一切。

好爽

連登真係個唔可以理性討論既地方
見到唔啱聽就人身攻擊屌人老母做雞

啱啱去屌緊你老母
屌屌下佢無啦啦燥底叫停,真係好唔撚專業

好鍾意佢咁樣用個吾字

通常我都理性討論
但對d唔理性嘅人呢 就無咩討論價值
好似係

對住波台狗 道理係唔work架

幫手講聲 大把人撐司機

我覺得人要互相尊重
而對d撚樣從來唔係以德報怨
什至我覺得唔係以直報怨 係要以怨報怨
先可以令d撚樣學識下咩叫規舉 咩叫道德

呢d咁既類比，膠都費事比

係人都有尊嚴 因為佢係巴士司機就可以比人屌老母？
佢只係停駛 而沒去打呀叔個老母已經好冷靜好克制 個巴士司機沒打呀叔老母 我已經覺得個司機好廢

Ching ho bo!

睇到我一舊舊，唔明up乜

暗角打獲冇人知咪唔犯法囉 你唔係以為有一單浮左上水就真係得一單呀 衝出黎柒就係咁解

錯在乘客搞事先，司機受影響，
又唔知佢繼續揸車時果位乘客會否有更進一步滋擾影響司機駕駛。
為道路其他使用者及乘客安全，
司機停車絕對明智

你估屌人老母唔洗付出代價呀？

包容新會員，OK?

以前高登都係
一路無變過

你食屎啦

支持司機

笑撚死
以前就係新巴間公司因為有啲閪客投訴而炒左個做左好多年既司機

無比人屌老母都自動射波啦
係警車上食煙睇波經馬經又唔係未見過

易燥底同專唔專業冇關，
真係以你方式去拉關係既話，
路面遇到突發野，跟手燥底，影響判斷力，之後咪專業咁劈車，邊會死得人多

用白車做類比已經反智

白車載既係生命危急既病人，巴士唔係

而且白車既officer grade 人工係巴士司機一倍有多，做得公務員對eq要求更高，人工同福利高某程度係包受市民氣